美國用邊張電話卡好？

準備6月頭去美國，回程同屋企人分開返，我地分別去16日、21日同25日
暫時睇過應該最多人用AT&T, T-mobile？但有人話T-mobile公路收得唔好，我地全程係自駕，擔心用唔到GPS
去鴨記睇過3台有張$95/30日係用T-mobile，有無巴絲買過？thanks

去淘寶買Verizon最好不過得iPhone用到,我去西岸自駕遊半個月,去到Yosemite, Page, Grand Canyon都收爆哂,同行買kkday t Mobile果張一入郊區就收唔到

自駕架車有gps啦 你去大城市主要地方好少會收唔到

Gps要另外租,同埋美國好多人爆玻璃偷gps,要拎埋落車好麻煩,買張收得好d既電話卡同download定離線地圖就方便好多

Verizon收最好
之後到AT&T

價錢自己決定（因為唔知prepaid幾錢）

我租過幾次hertz 有個架mount死佢公司自家機架喎

Verizon
千其唔好用 T-mobile

At&t係貴啲但收得幾好

利申：前東岸jj

利申：東岸絲

我係鴨記買咗張ultra 免費任打international call
西岸收得唔錯 其他地方唔清楚

Verizon係咪得淘寶買到？
暫時搵到香港有賣既好似得AT&T, T-mobile同ultra
打電話我地唔打算用，普通有上網就ok
Btw唔該哂上面咁多位巴絲俾意見

部電話太舊嘅話(特別係android)t-mobile會收唔到LTE

其實你download左地圖（google map)，就算收唔到都用到gps,
我去美國旅行試過

我屋企人試過，用android機去到直情用唔到

可以手動較返收3G架喎

佢話連3G都收唔到
iphone係咪多數用到？定過到去買穩陣啲？

Verizon收得最好

電話setting要較淨係收3G
香港電話正常國際碼齊晒 未試過有國家用唔到

東北？

csl比較好 地鐵都收到
cmhk 同3 廢到爆

NY? PA? Boston?

csl係唔係$268 15日嗰張卡？

on9
GPS 要另租

賓州

留名